【多圖】林明禎彈琴表情多多勁鬼馬 網民笑言：彈得很有氣勢

「大馬女神」林明禎憑着甜美樣子，美好身段深受網民歡迎，原來她還多才多藝，彈得一手好琴。今日（15/4），林明禎在IG上載了一條彈琴短片，穿上白色背心的明禎表情多多非常鬼馬，更問大家知不知道她在彈什麼歌：「有誰聽過這首歌？快說出來！」這個問題當然難不到網民，紛紛搶答是Final fantasy的歌曲，更笑言明禎彈得很有氣勢。

「大馬女神」林明禎憑着甜美樣子，美好身段深受網民歡迎。（IG/ @minchen333）

佢彈個ondine俾我聽先

「重開」黃色親子網 已經啟用！

more boobs plz

石頭波

潮州妹

有好大陣仁味

假波不了

我揸過，真既

又離罩

究竟佢係咪真大波
成日著到咁大 但係好似得個罩大
睇佢D相又勁保守 最多都係露條事業線出黎
都未見過佢波形 咁耐以黎都係得個罩形

波大gap淺